中國搵臨記演員扮康復者，被台灣網民踢爆

臨記錢都慳

好想你抱抱我

諗返起之前出院出到好似行紅地毯嘅呢班人

住進來就不想走既係想呃邊個
有人會寧願住係充滿病菌既醫院入面？

好似去旅行咁

中國除咗騙子通通係假

認真小小呃人得唔得

保持行車距離先，
因為有啲似啲藍絲亂咁圈文宣

哼

比多d錢 請多個拉
世界第二強國

反國民黨group

只是堵藍 都未聽過？

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

得對眼唔算FC
不過話好食好住唔想離開果個一定演員

我知，我講我個人感覺姐
CNN BBC都可炒車

眉同眼係似
另一個圈係耳仔？無咩特別

耳郭睇唔清 , 但眉骨 9X% 似

醫護感染左好返

臨時演員都係演員

唔好意思 阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

隻耳仔唔係好同喎

啲yeah手勢好7

咩原因？

99.999%

厲害了，我的国
連康復者都是假的
而且好像不是我的國

出院出到咁？當人傻仔

馬後炮

支那有咩係真？連病人都係假

其實點解要咁浮垮？

好多5毛

證明係真

喜劇之王.jpg

中國特色

條護士妹幾似幾靚

是但圈住，咁多人信

淨係知年中唔少女都係靠認耳先proof到佢拍過av

上面咁多話炒車做乜事

弓開始想隻手遮天
但之後比中國網民屌到冇得唔認

好多5毛留言

以其人之道還治其人之身

呢個post重5毛

多謝佢地證實

其實有一半回覆都係你自己推，你咩居心

咩情況會一齊行出門口
仲要有人拍片

( Show Blocked User - 電動牙膏 )

繼續作野啦
thx幫手證實

抱抱我

又贏

係
勿跟車太貼

其實真假都好 , 應該屈左先 , 呢啲 case 根本無位俾對方澄清 , 仲敢搵個護士出鏡澄清咩 , 隨時已經死撚左

5毛: 勿跟車太貼

支那人只有騙子係真

王騎po 保持距離

典型支那種香港人，叫人睇真啲都有錯，郁啲話人5毛/分化撚
Blocked 左你唔洗回喇

垃圾狗屎國家死不悔改

垃圾國家

剩係睇佢下面句野就知係假啦

施安娜都好多身份

原來佢有前科？

上面有幾隻5毛好積極話係真病人喎

5毛陰公到玩圍威謂呃留言

會唔會護士都係假扮

肺炎好彩冇死都會一世有後遺症 邊度值得高興
信嗰班人都on9

笑鳩支那都怕炒車

除左日本AV 入面既醫院，我諗唔到咩醫院係住進來就唔想走

喺中國有咩唔係假？

正常,同香港D 籃C 一樣!

呢班病人好返哂 但隔離班醫護包到成隻傻咁

支那得假野係真

佢地表示兩盒 thx

老實講，我比較唔到似唔似樣

好多中國大陸五毛狗入來維穩

妓女比共產黨可信.jpg

因為根本醫唔好

叫迪麗熱巴果d去扮咪得囉 反正都冇工開

真係狗改不了吃屎

護士病咗再康復

連登五毛多撚到呢

個個圍威謂

可能同一個人嚟

後面舉手行出嚟嗰堆似人質多啲

咁難得一齊康復,緊係約埋打邊爐

對眼係有啲似 但中國女仔啲眼都好多係咁
而其他部分唔太睇得出係咪真係似

好似有埋背景音樂好歡樂架

支那蝗典型敦煌眼扯上眼角

可能護士都感染左康復左呢

推

好撚似銀行比人打劫，救出人質咁喎。

名都唔一樣

霞姨

既不是護士，也不是病人
原來係臨時演員

有無條片睇下

屌你老味支那唔好搞咁撚多野啦
自己個國家搞撚到咁都仲要做show

好牽強姐
有無D更實際既畫面出現

只有騙子是真的

戴晒口罩點分似唔似

會唔會個病人係本身係護士 自己醫番好自己 所以兩個人都係佢

試吓睇埋個名先reply...

認撚到佢對柒眼同柒耳啦

唔怪得啲藍絲成日屈我地話假又臨記扮野啦
因為佢地自己偉大既祖國就係成日用呢啲手段

同感

仲係咁、固執、堅持、戇尻尻

行紅地毯笑死

你地唔記得左柒婆對話會個狗乸

都有呢個機會
我地都需要保持清醒 查明消息真偽, 唔清唔楚就當真,咁同藍絲廢老有咩分別

支支做假全世界第一

你唔跟佢地一齊失去理性，會被人話五毛架，啲消真定假都要屈左先架，痴鳩線架佢地

護士唔病得嘅，護士係方艙醫院做到病左咪要入方艙醫院囉
病好住到唔想走咪係醫院度做番護士囉
我無極loop，彈入再彈入，吹咩

其實呢隻款嘅眼係點稱呼？

好似中國北方同韓國比較多呢款眼型

你知唔知唔係大聲就好戲嫁，師傅～

死到臨頭都仲做戲

耳廓都分到嘅 如果再高清啲

偷呃拐騙果然係支那四大發明

好似北韓啲新聞片段